識唔識啲fd 會係咁吹捧自己揸既牌子

佢地會盲捧
讚到自己個牌子幾好幾好
就算唔好都當睇唔到
睇唔上其他牌子
完全冇討論意思

有啦緊係 揸架柯突屎吹到自己揸F1咁

有 有個揸ft86嗰係咁話架車有幾好

😎盲撐本田，但我唔係honda車

Nissan is the best

有啊 AMG 秒殺 M

豐田唔駛我自己吹捧

瑪莎最撚正

本田nsx 幾好丫

我都覺

GTR

有d人揸架rb1真係揸到好似f1咁